臨臨案，除咗屌對父母之外，有無諗過學校應該要通報？

臨臨虐兒案揭校方講大話：學校一早就知臨臨被虐打！！

睇返報導，原來一早影哂相，但係比幼稚園d高層禁聲，然後幼稚園老師Miss Cheng ig都寫左唔會埋沒自己良心

其實應該要有強制通報機制，阻止以後的悲劇發生

如果唔係，學校高層禁聲，老師除非quit先可以講真相

大家唔好只係掛住屌

希望唔好再有臨臨案....

老師 佢全家都黃架

其實我想講 只要有中共 所有機制一定可以用黎批鬥

唔好下下都黃黃黃啦

黃係代表追求緊咩呀

唔好將一d belief簡化做一個字，然後下下就濫用

你覺得無機制就天下太平？

中唔中共係一件事，機制如果應該係要有就應該要有

香港有icac係咪冇貪污
有機制又如何
一定可以亂咁用

遲下無埋新聞自由咪天下太平 因為報唔到

咁調轉，你覺得點樣防止學校知情不報？

好似之前個老師跳樓咁

因為無強制通報，老師講真話=quit

重點係quit完，就算有生計問題，都無人支援

結果就係寧願要生計定良心

我覺得有心唔報就唔會報
老師：我睇唔到我唔知咁多學生點睇哂
過幾年大不了俾多少少錢去打通關系

有心報自然會話手機唔見俾人hack左 d圖片去哂報館

都係個句，學校幾大者
點會唔知邊個報

尤其幼稚園好似無perm

你講就口響

教育界無咁強轉工文化自然為份糧去做仆街野
一世屈死一間公司 好易做社畜

本末倒置

唔係perm都驚唔係perm更加應該𤒹出嚟/叫佢加人工

我唔想再回你，原來你無logic

你係咪就係教育界
所以覺得一般人東家唔打打西家好難
Contract都要做狗咁做

你知唔知咩叫reference check?

你指交前上司聯絡俾佢
但正常唔會要call你依家做緊間公司

我就唔係教育界 reference check係HR負責聯絡同send問卷叫人做
Hiring manager唔會理 最緊要係過到眼同做到野
大不了試用期炒人

有冇諗過係你地轉工文化出左事